各位小心

有人forward比我
返左自己區先

住樓上既 麻煩大叫提人走

大家小心

幫推
真係唔係散水黨

推!

走呀... 唔好戀戰呀

推唔郁

聽日繼續

唔要陣地 唔要陣地 唔要陣地

前線手足唔好送頭呀

已回家
頭先好危險
留返有用之軀聽日再黎過
今日唔係end game

我哋仲有排同佢哋玩，留番啲力聽日再玩過，差不多就返屋企啦！

出去行咗一轉，完全冇狗，劇本應該是12點後放狗